你哋覺得電腦要幾耐換一次

我就覺得5年就換一次

唔同人唔同需要點比較

用到咪用

睇個人需要姐

一年換一次
1600--9900k
itx---atx

唔打機既，留返俾個孫用都得

只要有錢 一個月換一部都得

依家d notebook唔壞既7 8年絕對冇問題啦

Window 的機，點可能。

唔打機，買到最Top ，8-10年

打機就2年

用到壞

用到買唔到底板或ram為止

PC通常2-3年

純文書真係五年以上都ok

會追大作就可能每兩三年upgrade 一次

唔追大作高特效嘅
普普通通中特效
用四五年多數換gpu就可以捱多四年

利申仲用緊AMD肥龍x4 955 打overwatch 穩1080p 75fps

4代i7 2013用到宜家仲好順
唯一換過就係ssd同graphics card

iMac 2014年買，唔打機唔駛換，諗住再戰3年

4代i7
搭張2080/2080ti 玩到大作4k 60fps

打機2～3年換。 唔打機6～8年或用到壞。

打機只係顯示卡淘汰快
其他parts仲頂到

你有機會生仔先算

唔打機i5-3450 + HD7770 換左SSD
Win10 依然用得幾好

用到開唔到機為止
換電腦好煩 又要backup同setup哂D野

壞/支援唔到某d game咪換囉
冇話用幾耐
電話都一樣

6年左右，打機既話中間換display card就冇問題
用緊3770k+1080，差唔多到極限，好多game都行唔到最高畫質

用到打柴 打機開中低效

覺得慢就換

用到咪用
DDR3揮手區

CPU仲用緊4代i7 4771，Display卡就仲用緊GTX770 2GB，Ram就得8GB DDR3(2條4GB)，唔知值唔值得將GTX770 2GB換RTX2070 8GB，出面唔知仲有冇DDR3嘅Ram賣...

當年買256GB SSD差唔多要成$16xx

4790
660ti
16gb ram
Ssd

仲好順好夠用，打機中效冇問題

等有新Windows試左會慢先換，又或者打機慢到頂唔順就換

幾年就可能要換一換, 如果打機嘅話

中階機 5 年好盡

用緊7700+1070 2017年先入
諗住用到2021年先換

5年

Cpu 用緊e5 2678v3 12c24t +32gb ram暫時未覺得慢

10年

我用左15年P4

當intel消費級cpu肯加核先換一次
如無AMD Ryzen 出現 intel 4c8t有排擠牙膏

用唔到先換
日常只係上網睇下片
玩手機多

$7000 手提電腦，到依加8年左右，得閒玩下LOL同bt下，都幾順暢

5年換一次, 兩年買一部
所以越買越多

i5-2400+250g ssd+12g ram,夠用

唔壞,唔會換機

i'm using i7 2600

出新就換

DDR3 打機無問題

Notebook 12年尾用到e家 （6000左右），
i7-3612qm+8gb ddr3 ram+ ATI Radeon HD 7670M external display card
換左SSD, display card 上個月壞咗用住CPU build in 頂住之外其他都冇乜問題
之前清理一下散熱風扇積住啲灰塵就快返好多

一樣U 同GPU 不過WIN7同無SSD 比左屋企人用
近排換左I5-6500 +RX 570 有D後悔無上9代CPU 不過一分錢一分貨

5-6年封一次頂
果d低階就算啦

i5 4460 + 960 display card
成日想換但依家又無時間打機

換都要睇時機, 好似最近果2年由4 core升做6 core 8 core
你換一次咪夠玩幾年
如果你玩7代7400諗住玩幾年, 你部機其實已經過緊時

有時唔係唔想換

係換機好麻煩

又要揾list砌，拎貨

最煩係將舊機d野裝返落新機

無三五日都搞唔掂

每半年換一part

換撚到成部機都唔同年代
真正硬件師

tg?

睇塊板
逐樣件更新
HDD-->SSD
RAM加
顯示卡睇筆直換...
CPU睇筆直
好似DDR3就開始淘汰就可以換得
每代就係更新既開始

吓 2-3年已經郁唔到

12年廠機, 快用左7年了, 冇壞過唔捨得換

家陣有兩部電腦
一部16年 i7-6700, 1060 6gb, matx 細機箱
另一部冇開機成幾年，但係又有個3tb hdd，但係新機又冇位加hdd

過幾年就買個大機箱塞撚晒啲野入去

TG?

咩事？
我暫時好滿意我部機

通常都用到壞先換 對上果次好似都用左4定5年
都係壞主板開唔到BIOS

搵悠二

粒 4790 仲好生猛

頂到3年以上就夠,最好就4,5年啦

我自己組機既
工作用電腦ITX邊度壞換邊度
打機用電腦EATX
目前配置
板 Msi x399 creation
U AMD TR4 2050X
顯卡 MSI 2080Ti Lighting
電源 海盜船 AX1600i（剛入手）
Mon Asus vg278QR
耳機 雷蛇 TIAMAT 7.1 V2
鍵盤 雷蛇 HUNTSMAN ELITE
滑鼠 雷蛇 MAMBA HYPERFLUX + FIREFLY HYPERFLUX
最近想由一體水冷換分體水冷

i7 4790
gtx750
16gb ram
ssd
唔打大作 睇黎會有排用

唔壞唔換

5年就換

用緊12年既notebook 4GB ddr3
太多ram 平時用唔過2GB

買個外置盒入隻硬碟落去循環再用

將cpu超個頻
ram超做2133
換張2080又可以最高畫質戰多幾年

MacBook 表示用10年都得

用緊2550k 超到4.8Ghz
ram用三星超到2133
加張5700xt
1080p/2k最高畫質打機完全無問題

真係10年都唔換

睇你點換法
如果你諗住依家換完2070 一年後會再升級cpu底板同ram 咁就值得
但如果你諗住換完就用幾年既
咁寧願換1660ti/2060/5700+埋底板 cpu ram

係喎屌佢老尾
我粒2550k超超頻
同7代i5咁上下

我有兩部mac mini 2012 i7
應該會用到10年

3年換hdd一次

唔知係唔係塊板問題as rock z77 extreme 4, CPU 超到4.5, Ram超到1800就已經唔穩定

底板照計供電都算穩定
可能cpu問題
你4.5電壓幾多?
ram好睇條ram質素
我ddr3淨係見過三星ram可以穩定2133

2010年買部fujitsu i7, 裸跑用到依家9 年
利申：唔打機

點過資料落新機到

我條Kingston ddr3穩定2400 cl11

imac 10年

咁正

Windows 機有冇得完全backup去新機？

只係XMP包超

睇點用 識用既你間唔中upgrade 下都用到幾耐

曾孫

用到想換機箱為止
部機用左4年,入面d件全部都換哂

睇功耗同製程，7nm普及就換機

有無人可以話我知呢條係咪4G?

用緊兩條Kingston 8gx2 ddr3
再加呢條 圖中ram 就開唔到機

部notebook用左7年
仲在生

7年

可以換SSD續命

舊機HDD直接裝落新機 DATA全部係晒到